[
  {
    "TestId": 1,
    "TestName":  "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "aКакого цвета у тебя волосы?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "aaРыжие",
    "Result1": 2, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 1, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "aКакого цвета у тебя волосы?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "abБлонд",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 2, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 1 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "aКакого цвета у тебя волосы?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "acЧёрные",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 200, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "aКакого цвета у тебя волосы?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "adКоричневые",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 2, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "bТы играешь на музыкальном инструменте?",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "baЯ пою!",
    "Result1": 2, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 1, //Флора
    "Result4": 2, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "bТы играешь на музыкальном инструменте?",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "bbНа гитаре",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 2, //Флора
    "Result4": 2, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "bТы играешь на музыкальном инструменте?",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "bcНа фортепиано",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 1, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 2 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "bТы играешь на музыкальном инструменте?",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "bdТолько на нервах!",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 1, //Лейла
    "Result6": 2 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "cЧто обязательно должно присутствовать в твоём наряде феи?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "caДиадема",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 1, //Стелла
    "Result3": 2, //Флора
    "Result4": 2, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "cЧто обязательно должно присутствовать в твоём наряде феи?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "cbЗаколочки",
    "Result1": 2, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 1 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "cЧто обязательно должно присутствовать в твоём наряде феи?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "ccПобольше украшений на крылышках",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 2, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "cЧто обязательно должно присутствовать в твоём наряде феи?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "cdУкрашение на шее",
    "Result1": 2, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 1, //Флора
    "Result4": 2, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 1 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "eКак ты относишься к макияжу?",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "eaОн мне не нужен, я и так красивая",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 2 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "eКак ты относишься к макияжу?",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "ebНе использую сама, но мне нравится хороший макияж на других",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 1, //Флора
    "Result4": 1, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 1 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "eКак ты относишься к макияжу?",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "ecОбожаю косметику!",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 1, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "eКак ты относишься к макияжу?",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "edХорошо, когда всё в меру",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 2, //Флора
    "Result4": 2, //Муза
    "Result5": 1, //Лейла
    "Result6": 2 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "fКак ты относишься к спорту?",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "faИногда хожу в зал, но хотелось бы чаще",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 1, //Стелла
    "Result3": 1, //Флора
    "Result4": 1, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 1 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "fКак ты относишься к спорту?",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "fbЯ постоянно танцую. Это покруче спорта",
    "Result1": 1, //Блум
    "Result2": 1, //Стелла
    "Result3": 1, //Флора
    "Result4": 2, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "fКак ты относишься к спорту?",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "fcу меня постоянно тренировки. Спорт - это круто",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 0, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 0, //Муза
    "Result5": 2, //Лейла
    "Result6": 0 //Текна
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из Винкс?",
    "Question": "fКак ты относишься к спорту?",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "fdЛучше дома полежу и отдохну или сделаю что-то полезное ",
    "Result1": 0, //Блум
    "Result2": 2, //Стелла
    "Result3": 0, //Флора
    "Result4": 1, //Муза
    "Result5": 0, //Лейла
    "Result6": 1 //Текна
  }
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //},
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //},
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //},
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //}
]
